{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_017589",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 일상탈출"
    },
    "text": "レジャースポーツの割引が可能です。 注意事項として、基準人数以外の追加人数は当日現地にて決済しなければなりません。 客室予約の際、客室がきれいに予約されている場合は、甘くて他の客室と同時に予約することはできません。 ただし、他の客室は予約可能です。 電気グリルは個人で持参することができず、個人で持参する場合、20,000ウォンの追加料金が発生します。 現場では客室内でもWi-Fiをご利用いただけます。 日常脱出ペンションは安全地域に位置し、激しい雨が降ってもプールやバーベキューの利用には支障がありません。 バーベキュー場では火あみが可能で、火鉢も無料で提供します。 小さな火鉢1段当たり15,000ウォンであり、追加で10,000ウォンが発生します。 入室は14:30から可能で、退室は11:00までです。 送迎サービスは提供しておりません。 バーベキューには炭とグリルを使用でき、2人基準で15,000ウォンで、1人追加する場合は5,000ウォンです。 個人電気グリルは使用できません。 幼児は人数に含まれます。 12ヶ月以上の幼児からは追加料金が発生し、当日現地にて決済する必要があります。 無料Wi-Fiを提供します。 プールは1mから1m70cmのサイズを持ち、5月1日から9月中旬まで開場予定です。 ただし、天候により変動する場合があります。 服装は半袖や半ズボンなど簡単な服装で、利用時間は入室から19:00までです。 ウォータースライドもご用意しております。 さらに、水上レジャーは 20% 割引券を提供します。",
    "QA": [
        {
            "question": "レジャースポーツの割引は可能ですか？",
            "answer": "はい、レジャースポーツの割引が可能です。"
        },
        {
            "question": "追加人数の支払いは当日現地ですか？",
            "answer": "はい、基準人数以外の追加人数の支払いは当日現地にて行っていただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室予約の際、他の客室と同時に予約することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、客室がすでに予約されている場合は他の客室と同時に予約することはできません。ただし、他の客室は予約可能です。"
        },
        {
            "question": "電気グリルは持参できますか？",
            "answer": "電気グリルは個人で持参することができず、持参する場合は追加料金が発生します。追加料金は20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "現場ではWi-Fiを利用できますか？",
            "answer": "はい、現場では客室内でもWi-Fiをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "プールやバーベキューは雨の日でも利用できますか？",
            "answer": "はい、当ペンションは安全地域に位置しており、激しい雨が降ってもプールやバーベキューの利用には支障がありません。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場で火あみはできますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー場では火あみが可能です。また、火鉢も無料で提供しています。小さな火鉢1段につき15,000ウォンであり、追加で10,000ウォンが発生します。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は14:30から可能で、退室は11:00までとなっています。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、当施設では送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューには炭とグリルを使用できますか？",
            "answer": "はい、バーベキューには炭とグリルを使用することができます。基準人数2人に対して15,000ウォンで利用可能であり、1人追加するごとに5,000ウォンの追加料金が発生します。個人電気グリルの使用はできません。"
        },
        {
            "question": "幼児は追加料金がかかりますか？",
            "answer": "はい、幼児も基準人数に含まれますが、12ヶ月以上の幼児からは追加料金が発生します。追加料金は当日現地にてお支払いいただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "無料のWi-Fiは提供されますか？",
            "answer": "はい、無料のWi-Fiを提供しております。"
        },
        {
            "question": "プールは何時から何時まで利用できますか？",
            "answer": "プールは5月1日から9月中旬まで開場予定です。ただし、天候により変動する場合があります。利用時間は入室から19:00までとなっています。"
        },
        {
            "question": "ウォータースライドはありますか？",
            "answer": "はい、ウォータースライドもご用意しております。"
        },
        {
            "question": "水上レジャーは割引がありますか？",
            "answer": "はい、水上レジャーには20%の割引券を提供しております。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 488,
        "QA": 723
    }
}